不罷工不罷課 - 係民主公投嘅結果，大家必須尊重！

呢個公投再話比大家聽，人民意願喺現階段係不同意罷工罷課，罷工罷課不成氣候，唔好屌票。

呢個係民主結果，任何人都必須尊重。

真喎

我想美國制裁
唔想推倒黨安法